水吧佬 ！屌你老母！！！

之前開錯台

你個腦係咪裝屎 吉列豬排浸落個湯度

佢個腦裝唔裝屎我唔知
但你兜野就真係有舊屎

好多都係咁啦

連對食物嘅基本尊重都冇

屌你老母水吧佬！！！